愚樂台邊個會員武肺走咗你會感到痛徹心扉？

除咗我之外

咁冇了

邊伯賢良淑德

計埋你，冇

我都知我係好得民心
專登叫你地唔好提我

我同樓主做忌

梳B $101

Everyone

是

再見了

奶左野?

冇

無事既 時辰未到

你之前同老母支那遊有冇食野味